搭車經過見到呢一幕

多謝警察叔叔行4必保護啲塗鴉